黃心穎會唔會同馬賽一樣從此消失娛樂圈？

係就好

抵撚死